過咗一個空洞的一晚娘娘搵番我新郎不是我

有日娘娘同我講好狗不見約食飯，順便就吹咗好耐水。
點向左走向右走知我係其他朋友聽到娘娘已拍拖但佢完全無同我提過。仲要同咗個柒頭一齊最慘既係娘娘好似有啲事但佢無再好似以前咁搵我解決

仆街死啦屌你老母五毛狗